我们仍然可以珍视这样一个事实：多年来，这个人是一位亲密的朋友。政治和阴谋论正在破坏关系。以下是如何让那些破碎的纽带悲伤|杰夫·施鲁姆（Jeff Schrum）| 2021年2月11日|华盛顿邮报
亲爱的读者，找到你能负担得起的合适的大学是你力所能及的。支付大学学费可能会让人难以承受。以下是您需要了解的信息，以便找到一个价格合理的选择——肖恩·格雷戈里时间2021年2月5日
我们怀着极大的悲痛宣布我们亲爱的父亲汤姆·摩尔船长的逝世。汤姆·摩尔上尉，英国新冠病毒-19封锁的筹款英雄，于2021年2月2日100 |比利·佩里戈|时间去世
JoAnn Fields在1月的最后一周观看了菲律宾社区两位亲爱的朋友和领导人的葬礼。菲律宾居民受到新冠肺炎的严重打击——但没人知道有多严重|玛雅·斯里克里希南| 2021年2月1日|圣地亚哥之声|
许多分钟都花在向亲爱的海伦阿姨解释如何解除静音上，告诉鲍勃叔叔我们看不到他的头，或者让表弟把那只叽叽喳喳的小狗从麦克风旁移开。礼仪小姐：把我从这些没完没了的视频“派对”中解救出来吧|朱迪思·马丁、尼古拉斯·马丁、雅各比娜·马丁| 2021年2月1日|华盛顿邮报|
如果应该说这些是一般性的评论，请记住它们是经验的结果。卡莱布·威廉姆斯|威廉·戈德温
作为一只跳蚤，我亲爱的先生们可以自己带来；但是一个b，那是一个固定的，从床上生下来的。埃文·哈林顿，全集|乔治·梅雷迪斯
所以他们决定把它交给亲爱的母亲，让她解释给他们听。《故事之地》中的伊丽莎白·哈里森
但是，亲爱的我的灵魂，听我说，你不要着急；所有人都有空间。圣诞故事与圣诞诗篇|尤金·菲尔德
歌手冲下一根树枝，昂首挺胸，咆哮着，喊着“亲爱的r-r-r！”西方的鸟类爱好者奥利弗·索恩·米勒